msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: bp-follow\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-04-17 11:52-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2015-08-16 01:27+1000\n"
"Last-Translator: wp-dev-admin <wp-dev-admin@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: Chinese (China)\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _:1;gettext:1;dgettext:2;ngettext:1,2;dngettext:2,3;"
"__:1;_e:1;_c:1;_n:1,2;_n_noop:1,2;_nc:1,2;__ngettext:1,2;__ngettext_noop:1,2;"
"_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:1,2,4c;_nx_noop:1,2,3c;_n_js:1,2;_nx_js:1,2,3c;"
"esc_attr__:1;esc_html__:1;esc_attr_e:1;esc_html_e:1;esc_attr_x:1,2c;"
"esc_html_x:1,2c;comments_number_link:2,3;t:1;st:1;trans:1;transChoice:1,2\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"X-Loco-Target-Locale: zh_CN\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: bp-follow-core.php:40 _inc/bp-follow-notifications.php:253
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: bp-follow-core.php:149 _inc/bp-follow-hooks.php:194
#: _inc/bp-follow-hooks.php:217
#, php-format
msgid "Following <span>%d</span>"
msgstr "关注<span>%d</span>"

#: bp-follow-core.php:160
#, php-format
msgid "Followers <span>%d</span>"
msgstr "粉丝<span>%d</span>"

#: bp-follow-core.php:174
msgctxt "Activity subnav tab"
msgid "Following"
msgstr "关注"

#: bp-follow-core.php:206 bp-follow-core.php:281
msgctxt "Adminbar main nav"
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: bp-follow-core.php:214 bp-follow-core.php:292
msgctxt "Adminbar follow subnav"
msgid "Following"
msgstr "关注"

#: bp-follow-core.php:222 bp-follow-core.php:303
msgctxt "Adminbar follow subnav"
msgid "Followers"
msgstr "粉丝"

#: bp-follow-core.php:231
msgctxt "Adminbar activity subnav"
msgid "Following"
msgstr "关注"

#: loader.php:38
#, php-format
msgid ""
"Hey! BP Follow v1.2 requires BuddyPress 1.5 or higher.  If you are still "
"using BuddyPress 1.2 and you don't plan on upgrading, use <a href='%s'>BP "
"Follow v1.1.1 instead</a>."
msgstr ""
"您好！BP关注插件1.2版本要求BuddyPress 1.5或更高版本。如果您依然在使用"
"BuddyPress 1.2版且没有升级的打算，那么请用<a href='%s'>BP 关注插件 版本"
"1.1.1</a>"

#: _inc/bp-follow-actions.php:35
#, php-format
msgid "You are already following %s."
msgstr "您已在关注%s。"

#: _inc/bp-follow-actions.php:39
#, php-format
msgid "There was a problem when trying to follow %s, please try again."
msgstr "关注%s时出现错误，请再试一次。"

#: _inc/bp-follow-actions.php:41
#, php-format
msgid "You are now following %s."
msgstr "您开始关注%s。"

#: _inc/bp-follow-actions.php:74
#, php-format
msgid "You are not following %s."
msgstr "您没有关注%s。"

#: _inc/bp-follow-actions.php:78
#, php-format
msgid "There was a problem when trying to stop following %s, please try again."
msgstr "停止关注%s时出现错误，请再试一次。"

#: _inc/bp-follow-actions.php:80
#, php-format
msgid "You are no longer following %s."
msgstr "您已不再关注%s。"

#: _inc/bp-follow-actions.php:117
#, php-format
msgid "%1$s | %2$s | Following Activity"
msgstr "%1$s | %2$s | 关注动态"

#: _inc/bp-follow-actions.php:120
#, php-format
msgid "Activity feed for people that %s is following."
msgstr "%s正关注的用户的动态信息"

#: _inc/bp-follow-actions.php:163
msgid "Already following"
msgstr "已关注"

#: _inc/bp-follow-actions.php:168
msgid "Error following user"
msgstr "关注用户错误"

#: _inc/bp-follow-actions.php:212
msgid "Not following"
msgstr "没有关注"

#: _inc/bp-follow-actions.php:218
msgid "Error unfollowing user"
msgstr "取消关注用户错误"

#: _inc/bp-follow-hooks.php:194
msgid "The public activity for everyone you are following on this site."
msgstr "您正关注的所有用户的公开动态信息"

#: _inc/bp-follow-hooks.php:481
msgid "You are following some users, but they haven't posted yet."
msgstr "您正关注的用户还没有发表任何动态信息。"

#: _inc/bp-follow-hooks.php:483
msgid "You are not following anyone yet."
msgstr "您还没有任何关注。"

#: _inc/bp-follow-hooks.php:489
msgid "This user is following some users, but they haven't posted yet."
msgstr "该用户正关注的人还没有发表任何动态信息。"

#: _inc/bp-follow-hooks.php:491
msgid "This user isn't following anyone yet."
msgstr "该用户还没有任何关注。"

#: _inc/bp-follow-notifications.php:29 _inc/bp-follow-notifications.php:316
#, php-format
msgid "%s is now following you"
msgstr "%s开始关注您"

#: _inc/bp-follow-notifications.php:33
#, php-format
msgid "%d more users are now following you"
msgstr "%d个用户开始关注您。"

#: _inc/bp-follow-notifications.php:254
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: _inc/bp-follow-notifications.php:255
msgid "No"
msgstr "否"

#: _inc/bp-follow-notifications.php:262
msgid "A member starts following your activity"
msgstr "有会员开始关注您的动态"

#: _inc/bp-follow-notifications.php:319
#, php-format
msgid ""
"%s is now following your activity.\n"
"\n"
"To view %s's profile: %s"
msgstr ""
"%s开始关注您的动态。\n"
"\n"
"去查看%s的资料：%s"

#: _inc/bp-follow-notifications.php:326
#, php-format
msgid ""
"\n"
"\n"
"---------------------\n"
"To disable these notifications please log in and go to:\n"
"%s"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"---------------------\n"
"要禁用这些通知请先登录然后到：\n"
"%s"

#: _inc/bp-follow-screens.php:196
msgid "Order By:"
msgstr "排序方式，按："

#: _inc/bp-follow-screens.php:198
msgid "Last Active"
msgstr "最后更新"

#: _inc/bp-follow-screens.php:199
msgid "Newest Registered"
msgstr "新注册的"

#: _inc/bp-follow-screens.php:202
msgid "Alphabetical"
msgstr "字母顺序"

#: _inc/bp-follow-templatetags.php:161
msgctxt "Button"
msgid "Unfollow"
msgstr "取消关注"

#: _inc/bp-follow-templatetags.php:171
msgctxt "Button"
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: _inc/bp-follow-widgets.php:25
msgid "Show a list of member avatars that the logged-in user is following."
msgstr "显示登录用户正关注的会员头像列表。"

#: _inc/bp-follow-widgets.php:31
msgid "(BP Follow) Users I'm Following"
msgstr "(BP 关注) 我正关注的用户"

#: _inc/bp-follow-widgets.php:99
msgid "Users I'm Following"
msgstr "我正关注的用户"

#: _inc/bp-follow-widgets.php:104
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: _inc/bp-follow-widgets.php:107
msgid "Max members to show:"
msgstr "最多显示会员："

#: _inc/bp-follow-widgets.php:108
msgid ""
"Note: This widget is only displayed if a member is logged in and if the "
"logged-in user is following some users."
msgstr "注意：这个小工具只在用户已登录且已有关注时才会显示。"
